蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

「回應今天校內唱歌及校外連儂牆問題」
原定今天8點在操場進行升旗禮，同學一起高唱香港國歌，同學提前在操場靜坐，早前，有2位同學給林校長問話，校長叫他們等下不可以在放匪歌的時候搭聲唱香港國歌，如果唱了的話就要叫負責升旗老師寫report，之後8點開始時，校長又過來跟我們大家說了一次以上對話，而負責升旗老師是我們這一邊的，平時都幫我們做很多事，最後，我們避免那個老師受到不必要的懲罰，我們便決定放完匪歌之後才唱歌。
而早前有人在本校校外設立連儂牆，對於位於校牆的連儂牆被人毀壞我們理解，但位於學校旁邊並不屬於學校管理範圍的欄杆，今天早上被本校校工（應該是校方指示）全部毀壞。
本校校長的威脅手段及無理毀壞連儂牆的行為十分惡劣，我們對此強烈譴責，校方口講中立，實質打壓學生，意圖消滅異己！！！ 光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！！！

10月4號朝早七點大家一齊支援下蔡功譜中學嘅同學。
下面有原post link不過佢係p牌推唔到，我重新幫手開post

自推十次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

夜晚推唔喐， 聽朝一早再接再厲

push

推

推爆

推呀

今日繼續有學生被校長散布白色恐怖

連登仔唔係唔幫一班咁慘嘅中學生呀嘛

麻煩推上熱門

歡迎各位進入鯨大坐低溫書睇新聞

推爆佢

推
校友留名

推
希望大家可以幫幫中學生

大把住公屋嘅揸靚車去旅行啦嘛

垃圾校長
拎小小何文田校園區風骨啦

咁多藍絲校長